啱啱同女朋友嘈交 就分...

小弟第一次拍拖，今日同朋友夜晚出街食飯， 收到女朋友話想陪所以即刻返屋企。

事前其實已經同佢單聲咗會食飯 ，但返到去佢話等咗我好耐 又食飯期間每次隔10幾分鐘先覆佢 。佢發脾氣， 我一時唔忿氣同佢whatsapp嘈咗成晚。

最後佢應該喊到收唔到聲，又唔聽我電話， 然後要求我狠狠用粗口鬧佢。我鬧唔出口，因為我好愛佢，唔忍心鬧佢。佢話自己講左好過份嘅嘢，因為呢排學業壓力大，今日考完試又冇安慰，而家連要求我鬧佢都唔肯做，佢話心死。

我已經唔知講乜好，我地拍咗一年，期間都嗌過幾次交。我冇鬧過佢，最後亦係我退讓。但今次我覺得自己真係無錯，點退？唔通真係即時覆機？係朋友面前玩電話？

我唔知點做。到底係咪我做錯咗，邊度做得唔好..有冇人教下我

女仔係咁架啦！咩喎！

姐係點？我係咪一開始唔應該反駁，直接認錯算？我真係唔知

簡單d黎講你女友呷醋 覺得你唔在乎冷落左佢。
下次唔想煩咪哄下囉 女人就係咁麻撚煩

有邊個女仔唔想自己男朋友秒回wts
男朋友唔係自己身邊好易會覺得冇安全感 而且加上大壓力係會燥底少少
巴打俾啲耐性氹翻佢 事後大家傾下大家有乜要改善就冇事啦

哄哄下就無事
女人係咁架喇 想人哄下關心下佢咁姐
好過我岩岩分左手

但我有講定會同人食飯，而食飯期間亦有覆佢，只係隔咗10幾分鐘咁，收call亦即時回家。

你言下之意係咪就算有理，但為免嗌交都要認下低威？但係咪應該事後先同佢傾呢...真係好迷茫

無論如何，都嗌咗，今次要氹返真係有d難度...

唉

下面你講嘅每次嗌交都係咁做 只不過今次好似幾嚴重 佢語氣又心死又剩 唉 多謝您嘅分析

女人就係唔講道理 感性動物
先哄左後慢慢等氣氛緩和先傾反
等條女下火先
同最緊要理解左對方諗乜先

唉 巴打睇開d
我都準備睇開d

好難睇得開 一齊左2年 好深刻定我太認真

我明白，佢有話我重視朋友多過佢，嫌我對住朋友10幾分鐘先覆太遲。我自己嘅諗法係有晒備案 亦唔係hea覆佢， 佢又有冇理解過我呢...

但我睇完巴/絲打你嘅分析，我都深刻體會到你所講嘅嘢。真係唔應該用理性思維去分析女人。希望今次有彎轉...唔得我亦不勉強了，真係一次寶貴的人生經驗同教訓 唉

我自己一個人住 冇人冇物
除咗朋友就係自己一個
慣咗獨行 所以都冇咁痛嘅
巴打加油呀

如果你女朋友咁就要分手 唔要也罷
女人就算唔理性 都唔會亂分手囉
睇佢幾愛你架姐
利申：絲

有 但我並唔係為呢d
事實上我同佢搞嘢唔算多
一星期1次左右
大家淨係攬住已經好幸福

巴打 我都曾經好似你女朋友咁 非常冇安全感同埋過份敏感
如果你想長遠行落去 我建議你認真同女朋友反映佢既問題 你今次氹得返佢 咁下次佢又過份敏感呢？氹得一次 氹唔氹到多一年 甚至一世呢？
安全感唔應該只係另一半提供 更重要係自己俾安全感自己 你唔同佢討論呢個問題 佢只會無止境係你身上要求更多 點解？因為佢根本都唔了解自己 更加唔清楚自己想要乜野
咁當然 唔係要攤晒牌咁傾 不妨試下真誠同佢講你心底感受 了解下佢點解冇安全感 點解會突然咁多情緒湧出黎
加油呀

講真 你已經俾你女朋友食住上
感覺上你女朋友似控制欲強想佔有你多過愛你
真係愛你唔會亂講分手

先多謝絲打嘅認真回覆，特別在你係女人有說服力d。

事實上佢今次真係有打分手2隻字，就係佢叫我鬧佢，我唔忍心，佢話·[好，分手]。我迫於無奈先鬧咗幾句。

我個人真係理解不能呢種做法。咩意思先，做乜要求我爆粗鬧你？我真係好心痛

樓主女朋友係咪壓力大無處發洩啊 關心下佢先啦

多謝你嘅加油

我知道佢呢排係因為考試壓力大所以情緒比較反覆，我真係唔知點做，佢訴苦果陣我有同佢打氣，係今日同朋友食飯就出事....唉

我都覺得分手兩隻字唔可以亂講，我好重承諾，我亦好愛佢，每次都係我認低威，但今次我覺得自己真係冇錯，想爭取返次，但就變成咁。
我諗法係咪錯咗..男人大丈夫應該讓下女人？

我會，希望有效。

呢幾日keep住有，但今日一走神就出事。唉

負評係咩事，我唔怕鬧，有問題請指正。

咁講啦
有時候係唔係真係要講對與錯分得咁清楚呢？
人誰無過，大家總有錯嘅時候
可能今次你無錯
或許以前你亦曾經做錯過佢無講呢

上面一大段唔係比你攞嚟追究誰對誰錯
我只係想表達，難得有緣認識，有緣相聚，有緣做到男女朋友，就唔好去諗放低呢兩個字

兩個人無可能永遠都同步，一個人停咗，就靠另一個幫手拉住走，一個人行唔到，另一個就陪佢一齊休息下
愛情雖然係兩個人嘅事，但佢亦係一件事，因為兩個人擁有愛情嘅時候就已經成為一體

可能有人會覺得合則來不合則去
但係老老豆豆，我相信呢個世界一定有合得來嘅人，但係你確定有咁嘅好命會遇到？
甚或唔少人都覺得話隨緣就好，但係呢句唔係代表隨便，係代表係可能嘅一切入面盡所有嘅能力，真係唔得嘅先算數

你哋以後仲有大把路要行，呢D小事就係比你比佢學習點樣磨合

點解我會講得出小事？因為我經歷緊嘅比你嚴重太多啦

忍耐一時嘅委屈同痛苦，比你一世嘅自責同後悔嚟得輕松太多啦

加油啦巴打，有願就有緣，精誠所至，頑石都有點頭嘅一日

本小姐拍左咁多年拖都未聽人講過

事實上你又真係冇錯既 適當既時候同朋友relax 下真係冇問題
可能你女朋友慣咗你認低威姐
就算我係女人我都覺男人唔應該就哂女人
間唔中嘈下氹下ok但係要是非分明
次次盲目禁樣讓女朋友會寵壞佢 變本加厲 到時嗌大交會好傷感情 得不償失

巴打好似我男朋友，佢又係第一次拍拖，佢暫時都鬧過我，只係我單方面話佢

然後每一次佢都會按照我唔滿意嘅地方直接改咗去，但我覺得咁樣只係一時三刻解決到問題，根本問題背後嘅問題係無解決過，甚至係傾都冇傾過。太快退讓或者解決件事，更加覺得係hea我。

加上一段關係太多禁忌存在，依樣又唔做得嗰樣又唔做得，會令到大家都好窒息，無好處。

我都覺得係要先氹後傾返。feel到你有少少其實想分手，可能係我錯覺，希望你同我男朋友都唔好放棄依一段感情 我相信你女朋友愛你愛到心裡有病先咁

我明白呢件事其實真係小事，只係有好多嘢加成先發到咁大。
巴打經歷過咁多應該係個幾堅強嘅人，依你所見我係咪應該吞咗佢算？之後再慢慢傾？以後嗌交都係我先吞？咁樣做人會唔會攰。有時我諗大家都係人姐...

好多SEXIST！！！

女仔唔係咁架囉, 睇得太多TVB？ 我覺得你女朋友唔啱囉，咩女仔係咁啫，有無尊重過你啫？
可能你而家好傷心，但係我覺得佢要改，唔係佢唔適合同任何人拍拖 一句無安全感大曬咩？兩個人發展互相尊重先係基礎

呢個拿捏我真係唔太識..經驗少..
我都好驚會寵壞，但駁佢咀又炒大獲，好似呢次咁...

其實睇得出你好似心郁郁想分手
如果你真心想挽回你女朋友既話 等你女朋友冷靜下 下咗啖氣先
聽日先再揾佢大家面對面傾清楚
不過其實如果你女朋友冇改過既話你又繼續寵佢 你地都好難繼續相處下去

一味忍耐唔係辦法，你作為男朋友有責任去教導佢，同埋改變佢
有D嘢，呢個世界上只有你可以做到
愛情嘅力量好大嫁，睇你有無用的到呢份力量姐

老實講，一個巴掌拍唔響
唔係叫你忍，係要你令佢唔忍心繼續發脾氣鬧妳
動之以情，說之以理
人人都話女人係感性動物，咁你未用翻感性去收服佢lo
如果佢真係要鬧爆你，你覺得委屈，你未直接表現委屈難受痛苦個樣出嚟lo

你話你好愛佢唔舍得
哥仔，呢個係要佢鬧嘅時候講出嚟同做出嚟
而唔係齋忍

我自己嘅話，就係條女發火嘅時候禁住自己，一直對住對方微笑一路諗自己咩事令到佢唔開心，笑到佢懶得鬧之後打下情罵下俏
之後拖下手仔，咩都煙消雲散啦，再分享翻自己點睇佢嘅諗法，傾多D自然無事

唔少女仔嬲嘅理由都係藏住佢哋真正嘅需求，你有責任要搵出嚟

係咪m 呀？

我會稱之為打磨，你將你男朋友打磨成你想要既形狀。但你係咪真係想要過咁嘅人呢？你有冇主動同佢傾過？

假如佢同我係真似，我真係愛你所以願意為你改變。但有樣嘢唔同嘅係我會主動傾下先，知道大家諗法係點，之後再改。

假如佢同我真係似，我希望你有時見到佢有d嘢妳唔鐘意，你先諗下係咪容忍範圍內。我覺得黃子華講嘅野係有d道理，男女之間相處真係要靠忍，大家互相忍讓包容。

最後祝你同男友白頭到老，唔好發生我呢d慘事。

多謝巴打為我，或者係男人講好說話。

聽君一言 勝讀萬書 多謝巴打

係嗎，我而家係處於兩難。一方面唔捨得佢，仲係愛佢；另一方面有d受夠佢嘅脾氣。 希望聽日順利見面傾到啦，我亦會認真探討雙方嘅訴求。多謝絲打

應該唔係

我係絲
講“女人係咁架啦”好大部份都係巴
不過唔關事，學上面絲打話齋，可能你真係要同佢傾下，咁落去都唔係辦法。

諗定自己個底線喺邊，交待比對方知，磨合係雙方嘅責任，所以其實兩個人一齊變。

忍佢一時間好似係對佢好好啊，但係佢永遠唔知自己錯喺邊度，咁咪改唔到囉

我自己興玩冷戰唔係大發脾氣果隻，嬲完冷靜左解釋返自己嬲左啲乜 咁果時佢又會申辯然後我哋再諗點解決個唔開心位。佢就一般無感覺 長時間覺得無問題黑人問號樣

無錯係要氹左佢先 仲要加多兩錢肉緊 鬧自己做得好唔岩
(佢之後恢復理性就知自己都唔岩嫁喇)
跟住佢就會唔忍心 之後你先同佢講道理 不過婉轉啲

你哩個年紀好多女仔都係咁，改唔到就唔到的。一係忍一係分。安全感，你係佢隔離就安全。就算全男班出去食飯都係咁話。問自己一個問題，如果有佢無朋友得唔得。自己知就跟自己意願做

我明啊，我自己就係唔想打磨佢，先唔想佢咁快解決問題，唔想聽到佢話我會改

其實男朋友宜家識得係我鬧情緒個陣，只係會默默聽，感受到佢聽緊、了解緊我諗咩，我就好咗好多。反而之前佢不停俾解決問題嘅方法，應承我之後點樣點樣，我會越黎越覺得男朋友唔明我。

雖然唔知你哋平時係點相處，但我意思係，我覺得不必退讓，甚至係唔需要諗「要唔要退讓」依個問題，我覺得搵個舒服嘅方法去令佢自己知心裡有病就可以

我係絲

我覺得首先覺得拍拖最緊要兩個人相處得舒服
一定要有自己嘅私人空間 橡筋扯得太緊都斷啦。
樓主其實有預先通知左會同朋友食飯佢都要急call你返嚟，理性嚟講係樓主啱。

同埋樓主同女朋友係咪一學生嚟？
通常細個第一次拍拖都戀愛大過天，要另一半斷囇六親咁 日見夜見先有安全感

所以條女係咪想親你同朋友出去呢個機會睇你重視邊個多啲睇你有幾愛佢，可能你無秒回佢覺得你重視朋友多啲，然後再要求你即刻返去揾佢測試你會唔會為左佢拋棄你朋友

其實係你條女太敏感 你應該要同佢溝通下